唯唯而家醫院情況不穩 聽講6月16號山雞都會上街

山雞話一定要壓倒惡法 自己已經好多年冇交稅唔希望用被人追稅而坐監
唔知真定假

upupupup